啊~~給我一杯忘情水！

換我一夜不流淚
所有真心真意任它雨打風吹
付出的愛收不回

怎樣才能不這麼容易動情！

下一個男友 不要再找濠

英文thx

難得出現你這一位特別之人
卻一如既往不會屬於我

Ahh~give me a cup of forget-love water！
Change me one night without tears
All my love my feeling let it rain fight wind blow
The love i pay cannot be recovered

找我

清 好波

Ok
下一個男友 不濕濕的夢

i want to cry until i die